有無人鍾意食紅豆/豆沙月餅? 求推薦!!

見到個個都食奶皇...
有無人係鍾意食紅豆架
跪求推薦 就快過節想衝去買黎食

(p.s. 試左ssp八仙，覺得都ok)

四喜

Ssp生隆？

現貨有冇一盒盒賣?

同問，但我食淨豆沙，唔要黃
以前買開奇華依家都仲未買到月餅

陳皮豆沙月

望月 不過係抹茶紅豆 好好味

生隆
啱啱先買多二個雙黃紅

生隆有淨豆沙呀

有冇人試過哂八仙，奇趣同生隆

享樂都有 但要等現貨

有冇話幾點去先會有

上facebook睇
岩岩買完

綠豆蓉冇咋嘛，紅豆仲有喎
不過建議平日早d，聽講5點幾開始打哂蛇餅